to我個場隔離裝修緊嘅含家鏟

屌你老母
你揼撚夠未
你搞到我成個下奏完全無曬客

屌佢老母

鑽撚夠牆未
你老母副頭骨都比我挖左出嚟鑽緊

樓主酸到

lick my pussy saw jai

sorly lo 揼得大力左

揼揼南

夜晚唔出po
樓豬變了

訓著左 訓得好甜好甜